熱刺唔好咸 你地有嘅係未來！！！

仲有拳王牙里 仲有世盃金her(harry claimed)